［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 252 唔會有人

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

253呢

［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 253 觀照。

爆完用呢個

漏咗改

1

用依個？

係

巧

用this？

下個po 255黎 記得改

254啊

呢個係254

係喎唔記得計呢個

聲大夾惡

我想瞓了

Weak

訓啦

多謝你地既樹窿

聽朝要9點起身上堂

1左

早抖啦！

慘了 今次冇我份

唔洗

想食嘢了

come

冇聽你講心事

出去買先

唔該靚仔買埋比我

我好少認真覆人嘢的

雲兄上嚟咁我瞓先

why

廢事俾你打

真 要慶幸佢咁認真答你
同佢講咁耐嘢唔試過認真

打到你醒返

不了

我對新人好Nice

佢哋好鐘意話我惡

飲

劈

sor阻住你哋講感情事
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

Now

ok

9c呢

唔好比佢地呃到

正想話唔見你既

....

佢哋屈我

去左煲劇

死啦 南珠狗又呃一個無知少女

咪成日借啲意偷偷地約我出去

真唉 話自己大把女 又話自己專一

嚴重指控

只有9c bb

poor 9c

咩2c!!!

韓劇？

台劇

攰。

我最Nice

3個一齊飲唔好咩

我單身

唔好

快來認識我

收皮

唔好佢地講咩都信

有咩人係到吖

你都咁惡

你男神

冇

我比佢地針對開

喱個真 你咁靚仔

怕羞

咁你又黎識我

聽講最近有套愛情韓劇好多人睇 想睇但唔知咩名

是 歡迎加入我哋的

邊個

我叫毒南

同我就好了

叫唔知咩咩咩 好少睇韓劇

好

訓未

咁我要同料了

仲早

你估下

快

睇黎今日可以早啲訓了

我全都要

我唔比

冇你份

咕嚕咕嚕 咳咳咳
飲得太快tim

咁我點算

想脫單？

典解咁做

9c呢飲完未

我架

似未

你同佢地 三個

可能佢冇理你炸

9c飲到冇五點唔蒲頭的
一陣就會話搭緊的士 醉醉地

想 但不是你

3個咁激

都冇人

Dllm.

0.0
咁禾走了

這是甚麼

ok既手勢

係咪可以講心事咁遲先入嚟會唔會亂入咗

請

我已經放棄咗 瞓教仲好

唔通你比人起咗底？

比Doggggggg

覺得fripside同凜冽時雨啲歌好撚正

做乜鳩

請我食雪糕

冇錢

請我食蛋糕

呢排好窮

多謝

多謝南狗

由細到大都冇目標冇任何興趣 甚至連鍾意嘅人都冇 覺得人生好冇意義唔好冇試過試新嘢 但都係搵唔到一樣自己鍾意做嘅事宜家停課冇嘢做就更加覺得人生好空虛

岩岩買左兩個雪芳蛋糕一人一個好冇

*唔係冇試過

我而家都係所以我好明你感受
無計
浪費時間都係一種生活方式

咁平時會做咩？
聽歌？睇youtube?睇劇？睇書？狂上連登？

咩味先

有時候會覺得冇繼續生活落去嘅理由 唔知點解要逼自己過每一日...

你講嘅全部都會做

咁要跳出comfort zone喎

理由自己揾嘅姐
我都覺得咁樣好頹廢 咁又點
你要接受下呢種方式去生活㗎
迫自己做呢樣做嗰樣好辛苦

你仲充實過我

安全感這個東西

我試過由2年前起會mark低自己嘅第一次(e.g第一次自己去旅行第一次做gym之類) 已經每個月會試啲新嘢咁濟 但都係唔覺得有乜刺激同樂趣

檸檬同楓糖

我宜家搵到嘅唯一理由係為屋企人 但係就覺得自己好唔屬於自己

diu sorry

20-02-2020第一次入樹窿post傾計 愛上了

都係一個第一次多謝巴打

我而家除咗有tests/quiz要温之外
所有時間唔係打機就係睇動畫
動畫一日兩個season
到宜家已經睇咗差唔多20套雖然睇落冇咩用都係好啱Kill time

有冇諗過之後想做咩先

發現動畫睇嚟睇去都係異世界超能力同埋愛情

一係就後宮

聽說會上癮的

其實咁講 我覺得人生唔一定要好多刺激 平淡都有平淡既好
但如果你覺得係個問題 咁真係要諗下

可能到岩既時候 你會突然想做一d從來唔做既事 例如出走去一頭半個月唔番 定想挑戰自己 玩笨豬jump咁

媽咪整左涼拌辣雞尖超好食

我宜家每日都係睇youtube/ 煲劇 呢三日煲咗2套劇2套戲 btw 巴打有冇咩動畫推薦

Long time no see雪雪

而家食？

到宜家都唔明點解啲人咁吹奏鬼滅
今日睇咗熾天使 同樣係斬鬼但係好睇勁多

岩岩食完正
但個嘴辣到腫左

你睇咩類型

比狗

返黎了

我去左做隱青

我讀嗰科幾專下 所以都好大機會做翻嗰一範 話係咪好鍾意就絕對唔係 但又未到好憎不過有時候諗起成世都係做同一樣嘢又覺得好灰

搞錯

浮dog我唔識做數

？？？

新番 地縛少年花子君 我覺得唔錯幾特別

係幾好 呢啲嘢平時冇乜人傾

聽見都想食 肚餓

又做數

轉下行
個個都話唔係咁易
我就覺得 乜真係好難咩
睇你肯唔肯由低學起姐

你對嗰科冇乜興趣其實要諗定後路

咁繼續

第一次豪遊日本

第一次係日本馬場賭馬

第一次輸到仆街

鬼滅已經見到都眼冤了

想挑戰自己係真嘅 一直都好想玩bungee jump 但係冇錢有錢一定會玩

咁即係做左啲咩

我瞓醒返嚟喇

超級開胃
你個username都好好食

思維覆寫
達爾文遊戲
怕痛的我把防禦力都點滿了
炮姐
我而家追緊呢4套
理科生墜入情網都幾好睇的

教唔教

鍾意催淚嘅/親情嘅/主題特別嘅(可能探究下社會議題嗰啲)

兩個都可以

人設唔靚又冇女

男人唔睇動畫是咪好怪

夏目友人帳有冇睇過？

聽日即睇

點

食飽飽 想🚬🐋

我未開始做嘢啊同埋我嗰科真係幾專下 轉行真係唔易

阿妹 蝴蝶囉 但都吸引唔到我

好曳

暗戀緊一個男仔
同佢本身係好好嘅朋友
好驚表白之後被拒絕 以後會尷尬
但每次見到佢都收埋好辛苦
自己暗地𥚃會唔開心

Death parade
Angel beats
Clannad(我冇睇但係聽人講唔錯)
未聞花名
魔法使的新娘
博多豚骨拉麵團
慎重勇者
舊少少就Eva

講笑姐 我唔食煙的

我想試

多啲約岀黎 製造下獨處既時間 如果佢成日肯陪你 咁米有機

畫風接受唔到 對眼

試咗唔一定得

唔試就一定唔得

Sor lor diu

Angel beats!!!!以前好中意

得一套睇過。

我唔知有乜後路可以揀

咁樣的

其實你識用excel/programming 已經可以轉行

輸幾多

yeahhh一齊食

作者女仔嚟 畫風咁都正常 眼大大

首歌

Eva?

未聞

做文科仔？商科撚你去in big4都ok的

20000yen

mark低咗！thanks

睇到喊

我就麻麻

冇 我好少睇動畫

Eva都未睇過 冇資格叫毒撚

我睇一次喊一次

咁我唔毒。

喊完第一次 之後第二次睇翻已經冇乜feel

我自己係好鍾意刺激嘢過山車啊free fall啊嗰啲

我渣

放鬆心情嚟睇 套嘢好舒服 節奏好慢 可以感受下人世間嘅溫柔

比狗真毒

男人老狗成日喊苦喊忽

冷血

毒撚都唔比做

真 睇angel beats都冇乜感覺 喊都冇喊

啦啦啦

掛住我了嗎

diu 我唔識 excel連基本function都唔識用

我推薦你睇school days

否

一路google一路學囉

有冇睇過charlotte

正 誠哥

Ok fine I get out of here

有
睇咗2次 覺得個故仔settings幾好
但係可惜太短 收尾太核突

禾唔睇的

自從中學之後冇再讀過econ business 商科搞唔掂

啱啱食完 你都去食啦 唔好忍

係 個尾少少爛但係故事唔錯

我地時不時都會約對方單獨出街
最近情人節佢主動約我 但係叫埋另一個common friend
係咪代表無機

唔好起我底啊

好可能睇完開心啲

我呢排做毒撚
白色相簿第二季聽人講ok
睇聖誕之吻仲好

咁又唔好

人渣誠

另一個女仔？

咁樣真係有人請咩？

轉做文科撚 in下做記者

都係訓先了

係呀

佢做半年番嘅話會好睇好多

咁奇怪

喂 唔比！

不開心了

點解

你見工都要aptitude test

Why

你啱

所以你識用就得了

因為

個心有啲攰

因為咩

覺得寵物小精靈xyz其實唔錯
不過dp係咁多代之中最好睇

外掛X噴

希特隆同瑟蕾娜幾好睇
好過垃圾BW

其實有諗過 尤其是宜家嘅情況更加需要記者監察 但自己又有啲淆底 同埋文筆麻麻

會訓著

試咗先再唔係咪試下去學生報登稿？

佢應該一係鍾意你 一係鍾意嗰個common friend想情人節約其中一個出街但驚尷

唔識

又話咩都識

近排同朋友諗緊好冇開個ig 做下文宣 類似文宣巴嗰種形式 如果寫到嘢出嚟又有人buy再考慮

做文宣幾好

有冇咩手機game推介

Afk Arena

會再同朋友傾下先決定希望唔會出咗劣質文宣

我唔bad

咩都唔識的

笑咩

放置game黎？

有心機整文宣已經好好
我連ig文宣都唔想po喺自己story

你話你識

係
肝game就夢幻模擬戰

你話你好勁的

點解啊 唔想reach到多啲人咩？

我覺得最難係keep住每日出po

宜家停課應該會好啲 日日都冇嘢做

不過佢又唔會約另外個女仔單獨出
平時wts佢都秒覆 有咩想做會即刻拉埋我去 有時有意無意讚下我之類唔肯定係咪當我close friend對待

一開始嗰陣都會
後來就覺得 其實你要知有咩集會遊行嗰啲一早就知
你唔知嘅 我點forward出嚟都冇用
啲人咪又係照上深圳食海底撈

有人問我藍店係點解 可以點講

我覺得難啲係close friend情人節喎 仲要宜家肺炎街都唔點出都照約 應該係有啲嘢嘅

我屌你

唉屌其實都真 其實大部份人都歸哂邊 要出嘅你唔叫都會出 唔出嘅你點叫極都唔會出

支持警察支持政府嘅舖頭

真

問清楚點解先 係唔想有commitment 定係覺得拍拖個相處模式唔夾定點

沖完涼 好香

Anyone want free hug?

老實講ig文宣冇乜用
貼poster可以叫班廢老瞇下

唔想比狗攬

但係宜家貼poster 冇哨好危險 我又唔識人入team

你都係狗

而家做文宣其實冇乜用 根本冇人出街

我係比人

你是比狗

9c仲未翻？

twitter好玩

Yes

有人人keep住做task

哈哈

🚬🐋

我愛大家

最鍾意一路痾屎一路做task

深水埗有咩黃店餐廳推介

@alli有無性趣踢波

I’m so drunk

Dllm

傷心到裂開

And I’m sad too

Uccu

做咩飲咁多

i am here

啱啱訓醒想搵你

yes

比人禁屌

in 摩佬 i trust

我同唐僧同個common fd去咗飲嘢
屌之後我送咗唐僧返屋企

聽日要番工

可能聽日/後日

I wanna cry

咁做乜sa d

Idk how to say it

why , tell me dear

Coz he doesn’t love me like never

沖咗涼未呀

我會好好陪你好似我唔開心個陣你安慰我咁

我直接問撚咗佢以前啲嘢

未啱啱返到

Bae, you know there’s always something that we don’t want it to happen

And we need to accept it

我好想喊

同我去沖涼先

抱抱

我就死

咁突然有d驚

can I have a hug

and we will overcome it eventually

唔好咁講 去沖一沖精神下先

你沖涼先

我

之後我個fd話覺得個狗公唔係真係好狗公

有無改觀

Hey you was like my dream

厹其實無一個好特定嘅scale

暫時冇

Aliiii

yes he was, time to move on! 9C

快d沖完涼陪你

Ali

唔沖住

Ahhhhhhhhhhhhh

去沖啦乖啦

我在的

熱搵唔到進攻點

不嬲冇
有kane喺度仲衰

Rb啲小組唔錯

你又做咩呀

嘩屌 Werner

隊長好野

心臟病發未

做得熱狗一定大心臟
小兒科

開始收人山

同曖味緊既女仔無話題 但又係咁秒回chur住佢

毒撚唔識傾計同相處真係好慘

好多女仔唔Chur得

我收你山

我又唔鐘意已讀搞到成日覆佢廢話或者9up

已讀有咩問題

cls 亞特蘭大兩粒
有份踢歐聯都唔知

早抖88

SAN Siro 就黎用爛

睇完個po依加好撚驚

Same bro
起下我底

但你冷暴力逼人分手先

我覺得自己之前係入左邪教

覺得好恐怖

睇過

我睇到3了

Actually it’s common

我明
但心都係不甘

你愛我嘅都會頂到啊 個兩三個月啫
我之前夠為你捱過一段更辛苦嘅時間啦

我都放低晒尊嚴去搵你，點解都返唔到轉頭

準備好輸未

覺得我遇到個邪教好小兒科了

我驚

信摩佬
準備好了

我會睇住你唔會比人呃的

我覺得啲人好恐怖 處心積慮去呃人

南珠要贏 熱刺要輸

咁你等輸

話說早排咪話要去瘋狂食女
食左一個就覺得唔係我味野
我都係想要真愛多啲

咁我係醒的

好多呢d人啦

臭口

唔覺

都是犯賤的。

y

個feel唔似

咁我幾高 點既樣 咩髮型？

。

原來會冇晒

所以自從斷咗就冇乜點用。

我的生命不過是溫柔的瘋狂

...u win

12m!!!!

快feel下

mma

要人唔要波

睇埋波先

睇唔順眼條撚樣左閘好撚耐

Davies好柒咩平時

係
好撚乞我憎

雙魚座願願寶

Sanchez幾穩陣

摩佬黎之後突然勁咗
之前廢到

Diu lloris

睇唔到上面講咩

神奇隊長

無佢0-3咗

真
阿特蘭大4-0

華西客場蟲

dllm垃圾alli終於換走

屌爆Alli

我明
當拍左兩年 佢咁快就搵第二個
個心點都會不甘 會嬲

冇改錯名叫屌你

隱形人

佢好有存在感
係真廢

我決定左唔再追求食女
只會專一
依家順其自然，並且努力增值自己，等之後肺炎淡左約佢見返面再睇有無機追返佢。

佢啱啱覆左我 只係曖昧緊 未一齊

我應該點覆好！

又真係有叫到你喎

問左佢點識

幸

Wa diu

Lo celso想點

我問佢點識 佢咁覆我

恨自己想改得太遲 唉
早排唔開心個陣 新女攬住我氹我但一啲feel都無

我先發覺前女真係好重要，好愛佢。

同埋有性無愛真係好空虛

點覆好

已讀唔覆會唔會好小氣

我都覺

祝福咯

沖涼bye all

不了。我先唔要祝福佢同其他人
決定已讀不回。
留待肺炎好啲再搵佢，約佢食飯。

Ok 好多人有心事咁喎

我都有

輸波？

贏錢分d黎

唔係贏好多

叫你all in㗎啦

邊有咁多本

可以訓了
9c唔知係咪傷心過度訓左

掛住睇漫畫唔記得瞓 得番2個幾鐘瞓

聽日先睇下佢點啦

馬會唔比我cash out

追下場啦

不了 今日+400 收手

嘴唇又爆 太dry

搵人幫你滋潤

唔搵住了 佢太傷心

仲想搵佢

買唔切下一注 算數 收工

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

Hi

嗨
晚安
八半上堂

祝你好運

好眼訓
但
有冇人想同我
傾下計
啊

又掛住佢了

冇的

呢到

same

佢真係好好的

唉 可惜都錯過了

做咩都冇用了

佢話成日諗起個ex，我話如果繼續一齊，我可以等佢放低，仲要一齊左唔係好耐已經話唔再鐘意我，同我分手
明明開係佢approach我先，我係試下嘅心態，點知我愈黎愈鐘意佢，佢就愈黎愈唔鐘意我
依加個腦一放空就諗起佢，一冇野做就睇佢有冇on，見佢成日on whatsapp，少左好多on ig，會估佢係同ex定邊個女仔係咪秒回咁傾緊，雖然我知唔再關我事

不失去也珍惜
失去也珍惜

訓唔著了

睇到有一日你唔會再睇

老實說 佢都算好識同你分

醒未

幾時先到呢日
點解話好識同我分？

我的平等生命 再沒有終止
再堅持什麼 對未來沒有好處
什麼叫絕望 抬起眼望望

佢都算好 識同你分手
冇拖住你

又係我
自從分手之後都有奇怪男人響度add 我
我只想搵個正經既…
走去占卜 塔羅牌 叫我放開
都差唔多大半年 唉

咩渠道add你的
放開左先搵啦

佢而家情緒點呀？

情況

我都唔知咩為之放開 但對同佢啲合照已經冇感覺
送我啲野都係

啲人響Facebook 同Instagram add囉
想轉工識多啲

係我覺得佢怪怪地，問佢係咪有咩事，佢先同我講未放低個ex
我覺得佢可能唔想我再煩住佢，所以先分手
某程度上我同佢都算係fd搭fd係老蘭識，以前唔開心會同fd去老蘭玩，依加想同fd去都驚會諗起佢，甚至撞到佢

呢度

我屌

9c

會無事的

做咩？

咁樣都算係吧 我覺得

咁痴線 亂add
睇黎你icon好吸引

琴晚飲醉酒

記記

變傻婆了

做乜飲醉酒

我諗起都awkward

我都唔知吖屌

事事攬攬

攬9c

見我甩拖
我朋友叫我影正常相 冇pose 冇剩
就啲人開始亂add 啲人狗公多…

啊啊啊啊啊啊啊啊

尷尬到瞓唔到

我愛你 你是我的茱麗葉
我願意 變成你的梁山伯

戒酒啦屌

係咪個個都未瞓醒

好想掘個窿埋咗自己

行啦我地去食早餐

Goooooooo

不過我行緊街答唔到你

遲咗起

唔緊要吖

等心事拖住你

唔洗上堂了

一早起身個胃好漲好痛 咩事

仲有一個鐘

上堂咁青春

瞓係度咁食咗個早餐

我想瞓覺

我好年輕

點解攤床食早餐？

易啦唔使飲嘢嘅話

點解大家都咁青春，好葡萄

尋晚個冥想 一開始就訓著左

想食伯爵茶蛋糕

笑咗

唔想坐起身

有飲管easy啦

唔青春 唔想上

我唔靚嫁中學比人集體欺凌過

好中意頹
反而覺得響我唔扮到靚對我好先至係真
係咪咁諗好唔正常
所以睇為人點 人品為首要

聽住先啦

唔take attendance既堂要上既咩？

我好肚餓

食雞

邊到

有冇食過芝脆雞

食緊隔夜飯

屌你願狗唔洗訓？

勁

伯爵茶蛋捲好食

咁有無事

瞓咗半個鐘又醒

係喎唔記得左依家係屋企上

kfc朋友？聽過 未食過

煮咗烏冬 加粒冷壓縮湯丸連湯都可以飲埋 好飽

好飽

咁好ok喎ching

上堂好有heart 一篇文寫好多嘢

唔係notes覆讀機已經好難得

自己再額外寫notes

咁樣上堂先有意思，唔係上黎托柒 之前遇到一個咁好既professor, in完都仆返黎上堂

真係早啲瞓

好靜

上緊堂

加油

Namjoo u die?

我估南珠一上水就係
我屌
冇人打俾我問我食咩

No people

出唔出街食野+ 行下街好？

單機

瞓到走撚咗堂 屌

好！

Goooooo

‘Miss me?

呢幾日都係咁

日日都三點先起身

No
Just wanna ensure that you ain’t dead

Sorry didn’t up water these days

U piggy

Go back to page 16 n cc wt happen to you last night

I know what happened
I was so fucked up last night

哼 出去飲又飲到咁

今次認了 咩都唔想做